住元朗大棠手足要小心

🚨 #可靠手足爆料 🚨
住元朗大棠既手足要小心‼️
便衣狗連日黎係某小巴線上各站守站，有target咁搵緊人‼️

密啲清對話record 轉季順便🚨盡快🚨換下啲衫褲鞋襪 同埋間屋咁亂 執下屋啦‼️

來源：元朗牛哨兵 TG

推

Push

push

p牌仔推

黑警死全家

3月又轉季了

好熱

又熱又濕

剪頭髮！

買新衫！

多曱甴

大掃除！

間屋亂到咁

係咪要阿媽幫你扔哂佢